唔係講笑，真係有可能 269:269

Biden 238, 如果贏埋 NV 同 WI, 再加埋 NC 反 cup, 就有 238 + 6 +10 + 15 = 269

伸延閲讀：
岩岩忽發奇想 唸到條必賺既方法！！！！平時有份屌過我既咪撚入！！！！

咁就眾議院投票
即係民主黨贏...

GA反cup先啦
到時岩岩好270